將軍澳友 新TG Group

咁耐好似唔見有人開將軍澳gp 咁我就開返個啦
個谷主要想聚集所有18-30歲既朋友仔 不論讀書定返緊工 一齊入黎吹下水 搵下飯腳 搞下活動咁
有興趣既請留低tg. 夠10個人就會開gp

21巴
苦命打工仔一個

推

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

巴絲群

群已開，樓主都快d黎啦

真line

隨便

YLLKH

line在此